日本係變態地係香港不停賣廣告叫人去旅行

真係好撚恐怖

第 1 頁
#1科大卡比獸 • 16m
屌奶星
本身話咩好快還
還還下話12月還
家陣當我開善堂？
就黎要行路番工
點算好

1

0
#2林林林林林林 • 13m
全國性法律

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

0

1

#3麻辣手撕雞 • 9m
叫佢幫你買啲嘢，佢叫你比返錢嘅時候你就話扣數

0

0
#4生田斗真軍 • 7m
好難叫佢還
經一事蔡一智啦

0

0

香港旅發局、香港貿發局、CX、HX、UO加埋真係鋪天蓋地全世界宣傳

次次遊埠每日去唔同地方都至少見到一次

唔係無左好多支那游客

只係將budget針對高質遊客市場je

香港人好高質咩？

無咗好多咩?但成街都係普通話喎

而家最多應該係泡菜 之後支那
如果食酒店早餐會見到好多東南亞人

好多電視廣告，旅遊節目，都係直接或間接宣傳去日本旅行
煩到嘔

下？
之前先話支狗去日本創新高
你隻五毛狗又係度作野

上年去大阪，心齋橋道頓堀無時無刻都一車車支那人

日本係唔使賣廣告都會大把人去旅遊

呢啲都ok頂得順
最撚憎係傾計大聲，有啲仲要鳩叫

呢樣真，會上癮，一年起碼要去兩，三次